有關近排天氣一問

點解天氣預報成撚日話會落雨但日撚日都唔落?
之後個幾日得3 40%機率都好意思比個落雨logo我睇 係咪玩鳩香港市民?

因為你啲人連惡法都唔驚
唯有出自然系

屌下星期出海好驚落雨

呢幾日真係熱撚到燥底 想睇下幾時落雨個仆街天文台就係咁比假希望

屌你，今日收工咪有幾滴雨囉。